[公投] 到底籃波應該放係邊個台好

玩具台定係活動台好

正評：玩具台
負評：活動台

100%玩具

我都覺
不過一班人玩玩具都係一種活動

公投去到5月35日23:59

不如放去站務台

黑洞會唔會好啲

睇猩猩應該放動物台

Antifa

娛樂啦 睇籃波班撚樣都睇開kpop

Pish

投票加時

反而爆旋陀螺要放體育台

Agger

Lm

幾時公布結果呀
歡迎玩具撚入黎表態

佢地今次想俾負皮都唔得

公布結果 然後係站務台開po
要求admin做野

比埋個weekend佢地投票啦
佢地趕緊做功課

黑奴運動應該放喺寵物台